{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024653?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 윤스호텔(yuns hotel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約いただいた客室の料金は、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認を求めることができ、確認のため身分証明書を持参しない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音が発生しないように注意してください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室の料金は、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は入室拒否が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 362
    }
}